［發夢同公安傾完計後有感］今日見勇武者請協助制止

今日同今晚，請一定要制止任何暴力及破壞行為
今日見勇武者請協助制止
今日見勇武者請協助制止
今日見勇武者請協助制止
今日見勇武者請協助制止
今日見勇武者請協助制止

夢境話佢地會有結論report 要寫
而佢地並非公安

利申：發夢

我無野講

強制無野講

已負評自己
但我無野講

1999

我唔知對份報告有無用
並非割
利申發夢

是，但佢話有大大觀察團
利申：發夢

屌 有邊次無呀 P牌仔

199999

我認我依個ac 係P
我開新AC ，係要share 我發夢收到既風

Btw都多謝你share

今次傳說係北X 指派
重點係：「唔會先聯繫建制派」

利申：發夢+建制派d group 無消息
利申：發夢朋友爸爸係高層
利申：我都希望無咩特別

我唔知
但我會試圖阻止

叫佢係記低曬邊啲人郁手，睇曬成件事先好